有冇人憎自己兄弟姊妹憎到想佢死？

屋企有個 90後 做人做到佢好垃圾 仲要係藍 想佢快啲死

家姐定細妹

有個呀哥
畢完業出嚟 冇份工做得長 之後直頭冇工返
成日喺屋企 以前一個星期都唔沖一次涼
夜晚成日行嚟行去 口upup 對住部手機講粗口
好似有精神病咁
食完嘢永遠唔執嘢 屙完尿唔沖廁 屙屎就唔閂門 口罩用完周圍放
不過老豆話由得佢 話佢有生之年都會養佢 等佢慢慢改
唯有忍囉 不過有時都忍唔住屌鳩佢
屌都冇撚用嘅 臉皮夠撚曬厚 當你發up風

聽埋啲黃youtuber 咩鳩嘢黃世柒 但係食嘢藍到仆街
成日食老麥 屋企又有啲吉野家coupon

啊哥賭錢賭到連居屋都買唔到
個細佬食野食撚到 到18歲都仲老豆老母拎錢

成功人士嚟

忍

我哥都差唔多， 會口up up,
會無拿拿自己係度笑
但佢去廁所會閂門
佢最長時間係1個月無洗頭

好多年之前醫生話佢有社交焦慮症

佢呢啲人唔會改
因為個世界係圍住佢
佢嘅世界無其他人
你仆街， 佢會拍手好開心

留返啖氣暖肚
屌到反艇佢最多都係黑面

醫生有開藥， 食咗幾年
串咀到飛起
但依然係無料， 都廢事理佢， 浪費自己時間